想問下女仔意見

是咁的，小弟就無咩異性緣，就想抽下卡，識下女仔。
但係我自己個樣就好平庸，絕對唔靚仔，但未去到不似人形。其實你地係交友apps或者網上面見到有醜男同你地交流會唔會覺得好嘔心?
因為我身邊既女性都係睇樣睇得好重，我會比人拎黎批評，甚至大庭廣眾之下羞辱(其實我同D女仔都唔係好熟，都無咩交流，我人後都唔太中意知道或者講人地百掛，我就諗唔到可以點樣得罪佢地)。其實我對於人地講我個樣就無咩反應，咁人地真係生得靚，有資格講野，咪由佢地講咯😗

我想知道『靚仔真好，樣衰翻歸屌老母』依個概念係唔係咁普遍，定係其實係我身邊先會咁。
望各位女士解答，感激不盡 🙏🏻🙏🏻

有圖有真相

有錢緊要啲 除非你靚到edison咁

好似勝利咁醒目就夠

勝利帥帥der

睇對方有幾成熟
有啲齋揾靚仔拍拖
有啲揾結婚對象 靚唔靚仔唔重要

見過樓主真人 靚仔到

認真不如儲少少錢去韓國整整佢啦

真心覺得 個人乾乾淨淨
行路挺起腰骨,睇上去有信心更重要

樓主點樣衰法？形容下五官？

見過樓主真人，第一次見以為你做IT sorry

無得嚟撚狗

樓豬開po引絲打入嚟
港女mean極都唔會癲到大庭廣眾羞辱人 除非本來就好討厭嗰個人
如果巴打冇get錯 真係被人兜口兜面咁講嘅話 除咗個樣都真係好出事下 好大可能都做咗啲嘢令人討厭你

利申: 真絲

其實女仔揀男仔真係唔太緊要個樣 但至少你要係乾乾淨淨睇落 成日係街到見到啲男人個頭髮又油笠笠 指甲黑晒邊都唔剪 牙又黃又啡 見到都唔開胃啦

唔洗話你要靚仔 最基本都執正個人啦 去洗下牙 整理下個樣 剪指甲 換隻去油洗頭水洗多啲頭

你地成日以為啲女冇付出等人溝 你知唔知我地日日幾勤力去洗臉保養皮膚，搽幾百樣護膚品，指甲頭髮定時定候又會去整下，又要學下化妝

Sorry b我錯了 原諒我吧

聽日陪我去拎joy應援？

我限你十分鐘內答
唔答無得見b囝

唔準笑it 我識個it 靚仔又月入十萬

咁正求介紹